Täna tuli uueste kohtu ette Jaan Uus waata prot. 27 Januar 1886 a. No 1. ja kaebas, et tema selle otsusega rahul ei ole.
Siis tuli ka Mart Härja ja Jaan Uus ja tegid enneste wahel otsust nönda, et Mart Jaanile weel üks rubla juure maksis. Siis oliwad sellega mõlemad rahul.
